
                      De un cuento, han hecho una película y lo han contado desde una perspectiva diferente. Julia Roberts está soberbia, da muy bien en cámara. La película está entretenida aunque  quizá se haga un poco larga!
        
            